大家係時候清算各大球迷Facebook gp

好多港豬球迷開始鬧其他球迷係球迷gp講政治新聞，但現實有好多比賽都因為政治而受影響，但又唔見佢地有出過聲